有無餃子/ 辣野推介

想約個朋友食飯 有咩推介
餃子/水餃/ 辣野 更佳

中東/土雞菜

推

旺角上海山煎皇
岩岩食完D餃子/生煎包好撚正
足料多汁
係德寶戲院條街到

太子

手作餃子
美味餃子